大家唔好諗樓價會跌啦

經過sars一疫。大家都儲住錢等依個機會，閒閒地都有千幾萬係身。其實渣實個樓市就係香港人自己，跌都係跌>5%。根深諦顧都係香港人自己壓榨自己人。後生一代。繼續核彈都供根啦

利申。絕望的90後

經過sars一疫。大家都儲住錢等依個機會，閒閒地都有千幾萬係身。其實渣實個樓市就係香港人自己，跌都係跌>5%。根深諦顧都係香港人自己壓榨自己人。後生一代。繼續核彈都供樓啦

利申。絕望的90後

>5% 即係 5.x-100%?

香港人係唔係要自己呃自己

跌少於5%。我話既

命都無

個個都唔話難跌，結果可能跌到仆街。
以為自己低撈，點知低處未算低

去武漢買

我估10~20%
因為香港人購買力 重係好高
同時有SARS經驗 唔會再有恐慌性拋售

起碼唔會跌到sars 或者08個時。租既繼續租。儲錢既繼續放係銀術等死啦

閒閒地有千幾萬,你點定義閒閒地
定係你做左九成按,驚做負資產

太多啦。你估大家唔係等緊依個機儲咩。日日150，市場承托力一定夠。加上個個都等緊機會

跌30%至40%已經死好多人

失業率升> 銀主盤> 樓主:

我相信早前已經有人散左一派貨（反送中加高位）。點會冇千幾萬流動，噴可以講香港人食緊自己香港人既人血饅頭

根本依個市場就要reset。但難就難在大家都有咁多流動資金個時，根本reset唔到，政府政策每日150同香港人食人血饅頭

市場心態係
當一跌 大家都唔會衝就黎接
係只會諗一直跌
而當跌就開始更多業主掉貨走
到時就市場恐慌
咩一跌有人衝出黎接 真係笑死人

當年冇買嘅人當年都係咁講

今次全球鏟 sars 10倍 嘅威力
仲用sars經驗睇今次？

你真係咁覺得咩。我就真係唔信香港會有恐慌性拋售唔

係，問題有大戶走貨，佢地在低位買入，點劈價賣都賺錢，但已入市就坐艇

如果香港好似武漢咁。仲會諗住買樓？

777繼續唔出招。一兩個月既話可能會。但你覺得社會冇壓力？香港人第一驚死，第二就係樓奴。如果777係港母就會咁做

樓既流通性唔大
好難恐慌性拋售
03年爆到咁因爲第一次爆發全面疫症
同埋97年樓爆無耐 大家都搶住款

依個bro就有紋有路啦

唔係講緊防疫
係講緊業主既心態

傳染病會阻到香港人炒樓？跌5%大把人仆住入市

所以一直都話香港人根本係食人血饅頭既始祖

同埋係有能力供樓既人。我估起碼有一百萬人

講就好易，但到時走難feel，尤其好多係隨時無工開，銀行都收緊按揭。

武漢樓價就跌

唔係話咩。sars個個都驚左，當然宜家係走難feel，但樓價唔跌得多，銀行收緊都有一定限度

樓市如果要大跌
要有高失業率同本身業主財政唔穩建
供唔起
但近年 壓測 西走哂大部份大頭鬼
同時大把人 有父蔭 有能力
就算失業
供樓都可以捱幾年

個個都唔怕跌先好
到時跌甘d

初期肯定好多人所謂低撈，因為好多次之後樓價都反彈，甚至創新高，成十幾年被洗腦，一跌就即買，遲買會蝕底，總有一次不斷下跌，低撈變高追。樓唔同股，股可以隨時在網上按個制就賣，但樓唔係咁簡單，要有業主啱心水先有人接，造成骨牌式下跌。

驚樓市跌都唔驚自己中武漢肺炎
冇撚得救

武漢關咩香港事。大部分做業主都係香港人。話知你全世界跌丫，香港樓市都係只會放緩或跌些少。唔到有機會比後生仔爬上去

難保有黑天鵝。

樓價問題根本要等人口+公屋政策大改先有得大變

香港都未真正爆發，依家都仲未有沙士20% 恐慌程度

其實當年沙士淘大都係跌兩成

真心無可能大跌
疫情因素頂盡比你跌5%

支共購買力先高
連印花稅都唔使比

問題係好多大陸人出入香港，好多人都覺得大陸人嚟香港只買樓不賣，但在恐慌的情況下，大陸人一向可以唔理智咁走貨，止蝕都照沽。

其實而家我覺得都好嚴重。已經遲左。

咩叫啱心水。香港人買樓就係炒。佢地一定strong hold,等幾年又回到個高峰。你當班業主傻架咩，你話啦，日日150佢地住邊，全部住公屋丫，我相信有一班公屋富戶都等左個機會好耐，個大環境最基本經濟theory就係供不應求

大把高官手持唔少物業, 你覺得會跌得幾多?
幾大都用納稅人錢黎頂住個市保住自己物業

其實已經有。今日出去差唔多10個人有9個有口罩

如果香港都要封城唔俾走
你會留低買樓定賣樓走去外國?

其實好多大陸人買咗你唔係唔知嘛？

要樓市因疫症跌40%或以上
我諗要10萬人感染1萬人死左右既程度

有千幾萬 就買撚左
等到依家

你講大陸想止蝕。你都唔知大陸印左幾多銀紙，佢地既錢根本唔係錢，買香港樓只係保值，佢地唔跌過40-50%都唔會放，因為最多米落黎香港住。

拉

垃圾AA狗

On9千幾萬只係細數，自己有幾層樓點會係咁亂個時入市。宜家講係講緊今個個肺炎唔會影響到樓市太多。sars 個經驗已經唔會再有encore

你而家睇沙士係馬後炮
當時叫做解決左冇事梗係咁講

但今次會搞到幾大鑊都未知

乜撚野aa狗

如果只升不跌而家點會無成交

當時03個景氣唔比人炒都偷笑 ，好多人要自願減薪先保到份工。

日日市面同年初一咁 冇咩鋪頭開。

成班ON9 仔, 你估歷史上得你地經歷過疫症同金融危機咩? 如果經歷過就無事, 歷史唔會重覆, 股市樓市都永遠係直升啦ON99

簽約個陣個賣家係患者就好笑

好多大陸客止蝕樓走人

其實香港自己既保護對依場疫症好過SARS, 大爆發唔係咁易。唯一一個因素係777on9，唔閘關，令到香港變超級疫‘浮’。你覺得會唔會丫。我就覺得機會好渺茫

係業主好難再劈
除非小型社區爆發首當其衝果座樓就跌到仆街
百年難得一遇幾個月抗爭緊接WARS
香港樓價仲係鑽石咁撚硬
後生仔都係認命把啦

呢個女人真係陀衰家

講真 你跌1成 都狗衝哂所有新舊盤
大家都已經識玩 唔會再有第二次 唉

可以開盤
我都話唔會跌

所以我米話最多跌5%。唔會再多，冇講過會直升，係會回落。但跌少少一定有一大班人接

全面爆發就好難講。
失業率拉高加速樓價下跌。

但係個個都知會升返

仲要咁傻掉啲貨出黎？

除非係供唔掂果班姐

跌撚緊啦

只要有5%人恐慌拋售 個市就會骨牌下跌 人性係追漲殺跌 到真係跌時 好多豪言撈底嘅人都會淆底 玩多幾年你就會明

傻閪，次撚次仆街，啲人都好似你咁諗唔會出事，結果咪輸到含

一大堆人留左一百幾十萬做首期，個個都識等跌，業主寧願平租都唔會平賣啦，明知之後都係升
信連登無窮人，年年都叫人唔好買樓

Agger聽親都係沙士賣樓後悔
唔賣依家做緊富豪
人口多成二百萬求過於供
只有等錢周轉果啲先蝕住賣

生意倒閉，個個沒耶做是唯一一個會令樓價暴跌的因素

香港都好多炒樓狗啦
晒氣

一睇就知武漢肺炎比03士傳染性更大，只係未知致命有幾高

覺得會大跌個啲都係憑住一絲希望止上車。我都明白，我都係後生仔。但要認清事實。大部分業主係香港人，我唔返工都可以租過世既人唔少，冇人租米放係到囉。佢地一定唔會賣

你唔能夠肯定呢個病毒好強
可滅絕好多人,當房屋需求遠高過人口總數時自然會跌價
當然大家可以生存到最後將會是贏家,呢場會係一個生存遊戲

其實一睇就知你幾冇買過樓
唔計大陸一筆過俾錢嗰啲
香港仲有好多係按揭供樓嘅
沙士嘅時候好多人冇工做
供唔起就要斷供
於是就出咗一啲好平嘅銀主盤
大家失業、減薪、吊鹽水、就算有工作都會驚唔穩陣
呢個時候就會恐慌性
你哋唔記得咗有好多公司打算新年之後執笠？

唔好意思借一借個位嚟

［要人簽聯署］！！！立即推動香港普選計劃！！！仲有幾日咋！

5%又少左D 我自己諗就頂盡15% 唔會再多

呢句就真

經歷過沙士嘅人就知道係咁樣

美股真係on9左10年

沙士之前香港樓市已經跌左好多年
由1998開始

咁渣住現金啲人呢？就係依十幾年係咁升。升到一般人要唔食唔飲廿年先買到樓。會有一大班人餓狗搶屎咁入手

個個千幾萬cash?諗得太多

一睇就知你未買過樓
買樓唔係淨係一個心態
仲要有對將來收入嘅預期

武漢肺炎嘅話嚟探親，都報稱係住私樓。幾撚多大陸人嚟托市

唔好忘記當年係由97跌到03，加上sars嘅絕望先有終極一跌

今次會,不過唔止香港樓價,而係全中國樓價一齊攬炒,跟手大量房企爆債務違約,央行狂印錢救,人仔匯價玩撚完.

睇十年咁少？ 我睇足百幾年數據

通常樓市跌嘅時候股市一樣會跌
香港正系渣一球現金嘅人少之又少
當股市跌返一半
啲錢就會唔夠用
邊有錢買樓

你講得啱, 大跌就唔會, 少跌應該會, 百份之幾左右, 你見早幾日股市都唔係跌好多, 證明有強力買家接貨

大陸話印印300億。真係只會印300億咩。同埋大陸唔係開放市場呀

仲喺香港上車

咁樓豬幾時入市

根本唔需要
只需要有一成公司係新年之後執笠就得

其實你根本就分唔到大陸人同大陸政府
大陸人喺唔同嘅地方都有投資
投資係要有現金流
液晶會令佢哋嘅現金緊拙
然後佢哋就需要買樓
而香港係一個非常之好嘅選擇

影片不存在

支持呢度話買果啲 跌5%記得買啦 買多啲贏多啲

就係大家都會對香港樓市好有信心。先至唔放，過幾年又一條好漢，點解我唔涯埋佢

越係多人咁諗
就越跌得犀利

根本冇得入。入鬼入碼咩

10萬人死一萬人 都要3百萬買3百呎？你會唔會買？

其實你可唔可以聽下人講嘢
講咗幾次話買樓唔係你個心裏面話要守就守
係要你有能力守
只要香港有5%至10%嘅公司執笠
失左業嘅人工唔起啲樓
冇辦法選擇唔賣

爆乜啊
除非1年都keep住爆
都唔會跌
古人咪一樣有疫症
最後有無死哂？咪一樣無
最後D人一樣會番黎
病總會好 樓點都要往
今年爆下年一樣升番

我估買家等跌 賣家唔肯平放 樓市死靜多

所以每次跌市都係失業加股市下跌帶動
特別而家好多都用呼吸plan 上車
基本上一失業 供唔起就俾銀行收樓
而家好景講守就緊係易啦

係
原本仲諗住個新年氣氛好返半年運動一舖清袋
中央政府送大禮宜家農歷新年仲衰過新歷
來緊春運完大把支那狗返香港送大禮
精彩精彩

所以個重點就係啲公司會唔會執笠
之前已經好多公司諗住嗌咗新年之後就執笠
如果係咁就肯定死梗

已供斷
租客比左成年租
爆九成都未驚過

ok, 我hold住d貨先，等你走完跌40%先開始放

你呢啲人零三年都大把
咪有得個市跌一半
自己住喺層樓度囉
個市跌根本就唔需要所有人出嚟賣樓
之前嗰班這倒進嘅斷供咪跌囉

多數係低處未算低

講得呢句起碼都炒個股
唔似樓主小學雞

樓主真係唔會聽人講野
股行先 樓行後
經濟爆破 整體資產價值都會下降
咩十年黎儲住現金果班點都會入市
呢個理論一定唔成立
當見有跌市嘅tend
大家都會睇定d
大家都會想買平樓
如果樓主個理論成立
樓市唔會有周期係平線啦屌

咁宜家香港唔係第一疫浮。香港公司點會有大量公司汁笠。好啦你話大量公司汁啦。有幾多日真係返工供樓心知肚明啦。加上香港政府唔會做野？香港龍脈就係個樓市，樓市收皮，香港收皮，政府會唔會on9都咁，照你咁講只可以講rip返工供樓個啲人。成為新一代少部分人既負資產

有樓免疫力會強O的

講起炒股 真係 玩左3-4年 高高低低

都係得個吉 埋單計數最後都輸左幾皮野

金盤洗手

買唔到既人都係繼續買唔到GA LA
連登仔係度討論下就影響到個市咩

零三年嘅供樓百分比得18%
一樣跌到hi hi
其實你乜都唔識就收聲啦

樓價一跌自然市場出現骨牌
骨牌下 個人有錢有購買力自然諗
400尺 500萬
遲下一定會500尺都500萬啦屌
到時實hold撚住舊錢架啦
咩跌5%就會衝入去
出現跌市呢個現象個個人心態必定改變

咁係你廢同貪心姐
是但買隻公用股濟坐 都唔知賺左幾%
走去買D垃圾

好多小學雞咩都未玩過
憑自己出世到依家嘅經歷就以為代表成個世界史

咁又咁講
買隻公用股坐
一般我哋唔會叫炒股嘅

一開始 個個都係心紅想賺大錢嫁啦 知道自己無料 後尾都轉左行買８２３同３仔

上年 ２隻都高位放曬 先叫賺返少少

唔好講買樓 不如你細細地揀隻股去all in啦好唔好 記住跌都hold住唔好放

咁快學識咁樣就已經幾叻㗎啦
呢啲叫做又投機轉做投資
心態來講係唔錯

係
除非變真biohazard

呢個真

你都識講啦03係第一次沙士。依次香港人謹慎左好多，同埋大家等既都係一個機會，我可能係一個你口口聲聲話乜都唔識既人，但有時候旁觀者清

講真，就算經濟差左，短期內，有樓既唔係真係山窮水盡，起碼都頂到半年至兩年，而有樓既跌完一係買一係繼續租，可以跌得幾多，起碼呢兩年升左三成幾，除左呢兩年買的人，其他人跌完都賺緊同無咩感覺，三年以上仲轉過按揭收過幾萬蚊，點會賣呀

其實宜家個市好多人揹呼吸plan
失業率升幾個%都已經好危險

的而且確流動資金幾千萬大有人在
但係仲會唔會同你入市係兩回事

宜家香港咁樣仲幾千萬入市分分鐘血本無歸。

宜家同沙士時期已經兩個世界
先唔講D人多左錢
如果係投資者, 賣左等買番要真係跌番印花稅相等既樓價以上先有SO
照計就唔係勁快大趺
應該係陰跌 但整體幅度都係低

其實你知唔知道自己冇講過新嘅論點？
而你所有嘅論點已經站唔住腳
重申一次
拋售嘅原因唔係佢哋驚
係佢哋冇能力再揸住層樓

有時事不關己啲人就鳩吹 真係要俾佢地自己經歷下先明

樓主連呼吸plan都未知係乜啦

真

依家啲人多咗錢？
你真係唔知九七嗰陣時啲人係點樣鮑魚撈飯
如果計返通脹依家根本係好窮
嗰時嘅大學生人工都一萬起

好簡單，大把人覺得唔會跌，佢地跌到幾多或者幾耐先會動搖？睇下當年買匯豐的人，揸左十年都係咁

你諗下係邊d人推高晒d樓價先啦
咁你就知道呢場疫症既下場

嗰陣阿青姐望住匯豐跌到$33咪喺電視機前面喊囉
呢班人又點會明

世事物極必反！！

樓市起碼要跌4成！

你畢左業，出黎認識下個現實世界點玩先啦
港樓70%已供完，人地空置或自住或放租都無需要賤價放出黎。

而且用股票果套去睇樓市已經大錯特錯

仲以為會好似2003年嘅環境真係戇鳩

零三年嘅時候供樓比率只係得18%

無能力渣住層樓？

只係你以為，唔好當事實

啱呀
其實零三年嘅時候剩返抓住樓嘅人已經好有實力
真正跳樓嘅係失業同有病嘅單位

但事實上好多人排公屋排幾年都未有，亦都有好多後山等緊上車，量化寬鬆，供應2023斷層.....根本係供求搞到依家咁

重點其實係失業斷供,你樓價跌D人會撲入去買嘅原因係因為有份工,就算負資產都有錢供樓,可好肯定今次WARS會令大量人失業.斷供收樓做成嘅骨牌效應係真令樓價死撚硬嘅原因.

其實你可以攞返零三年失業嘅數據出嚟嘅
大約係8.6%

終於有一個人明

冇人叫你買香港。買武漢吧

好大機會跌

遠因：反送中帶來既經濟影響

原本都頂到，無啦啦送多枝「催化劑」武漢肺炎出黎
雪上加霜

同當年2000金融風暴 + 03 沙士一樣

人生，機會得1次
錯過左就冇
如果再有多次，係好好彩
Don’t foul us twice

龍市信徒 無所謂架咪睇下點

股市都反彈到近29000先回落，但期間樓市無業主反價封盤，買家爭住入市的現象，反而仲有業主減少少價先成交，證明樓市已無力再上。

吸收沙士嘅經驗仲點會平放賣啊

心水清

根本唔關有樓個d事
如果疫証爆發
發展商一定要散貨
係佢地可以唔賣
但唔賣得一時唔賣得一世
在商言商一定會平賣散貨
你話你有錢可以掃
但其實圍內都係你班有錢人接貨
蝗呀 後生個班就一定唔會買
雖然去唔去到03年level唔級講
但樓價一定會陰跌

你覺得今日環境同2003年可比？
你渣住果堆數字意義不大，年年都有人唱跌，無一個贏

其實租跌左好多
我果面租跌到14年價
如果樓價都係至少跌番2成

其實你呢兩句呢就冇point嘅
我英里呢係因為你話啲人點解會冇能力及揸住層樓
我回應你係因為當年失業率上到8.6%
即係平均12個人左右就有一個人失業
呢個就係所謂冇能力抓住陳樓嘅原因

我KO左唔少樓市傻淡，今日佢地輸到全部潛水 樓市繼續高位徘徊

當命重要過錢就唔係咁講
爆到好似武漢咁既話
唔知要跌幾多了

Agger no more

你啲論點大概就係啲買樓經紀嘅論點啦
其實九八年同埋零三年都死好多經紀

另外我想話俾你聽我從來都唔係淡友
我有三層樓係手
自住+放租

佢地米話啲人供唔到樓。斷供骨牌效應。鬼唔知咩。但有班有錢佬有大量cash flow。點會唔接貨，話唔聽人講，其實佢地實係100%覺得大跌

我又重覆多次啦

港樓70%已供完，人地空置或自住或放租都無需要賤價放出黎。

點解咁多年咁多樓爆論，樓價一樣爆唔到，可否解釋下？

你覺得你失業論第一次講？

永遠用歷史判定將來
忽略哂現實黎緊會發生嘅潛在嘅factor
咪由得佢自high

你估九八年同零三年冇有錢佬咩？
有錢佬係做生意嘅
佢哋Cashflow嘅浮動比起一般人更加大
首先要搵錢救左佢哋盤生意先

咁你覺得大跌就快手放啦。等咩

上面已經答咗你
同零三年比
當年嘅供樓比率只係得18%
即係話根本就要供樓嘅人亦係非常少
你聽唔聽得明？

閒閒地有千幾萬就唔洗等而家先買樓啦
弱智樓主

但同時有好多人借盡按揭上車。

就係有黑天鵝事件。

呢啲就係冇買過樓冇投資過嘅人嘅諗法
投資係要分散風險
唔會將所有蛋放喺一個籃裏面
而我係唔會失業
所以抓住樓嘅風險對我來講係好細
不過你都唔明㗎啦

典型樓淡特徵 講兩句就話自己點有錢，一係就話你係aa9
連登慣例貼樓契或按揭信＋user name，否則一律鳩up，我就貼過喇，唔使問 好多有樓之人都貼過

算啦
有樓個d一定以為自己贏左
唔會理現實既
歷史係會不斷重演
03年時你會諗到17年後既今日會有疫症嗎
97個時買樓個班會諗過自己會輸到跳樓嗎
任何野都有2面的

好似你哋先係用2003年情況判定將來喎
完全忽略依家樓市情況

咁既然你有咁嘅要求
請你先貼出嚟
如果你之前貼過應該好方便啦
不過我又唔明偷張相有幾難

咁米係囉。你都strong hold。其他唔識strong hold?同埋你講到之前得18%供樓比率。得你一個識分散投資咩，宜家咩年代

用成副身家係一個無前途既地方，用同樣價錢可以買一個其他國家有三層獨立屋，覺得值咪買囉，跌幾多又點，根本唔值，買唔起都係咁講，過多幾年變香港市

留名等貼

所以根本唔需要七八成人買樓㗎
當年都係得五至10%左右咋嘛
呢啲數據你又冇睇過啦

你又唔會失業，而又主觀認為其他業主會失業
樓跌對你無風險，對其他人又唔可以無風險？

咩道理

好撚正
班業主就黎講到打杖都唔會跌
棟樓比人打倒霖左拎樓契去銀行都仲有錢換

要知道自己永遠都係俾人食既一條魚苗

我唔炒股 就唔洗擔心蝕錢

我唔會失業嘅原因係我份工根本唔喺香港

你係咪真係識架
供樓比率18% 唔係等如18%人供緊樓呀
唔好再扮啦業主

起佢底已經睇到

請問你我邊句話俾你聽係18%嘅人供緊樓呢？
當平均大家只係公瑾18%嘅時候
你當然可以推測到大概係七至八成人已經供斷左啦

樓主真係有錢（千幾萬）人？
有千幾萬資產都起碼兩層樓揸手, 邊會閒閒地有咁多流動資金去炒樓

你起我底就睇到，加埋手寫user name，成個財經台房屋台都揚晒

你覺得咁易偷相，你又偷張比我睇下丫，業主

我唔理佢跌唔跌

個人冇事先做到世界冠軍

全香港得你一個份工唔喺香港？ 你得天獨厚D？
全香港業主都失業得你無事

唔係推測，係政府數據

係有優越感啲既

戇鳩仔扮業主以為有說服力D

樓契喺保險箱就唔得閒攞俾你睇啦
啱啱供完樓嘅WhatsApp啦

講咗好多次你數幾多人唔會斷供根本唔係重點
因為只要有五至10%嘅人斷供就夠
其實你識唔識中文？

咁比起係香港做嘢
又無樓住嘅樓主
都可以有嘅

日本爆到仆街

會唔會係你單方面認為係？
咁易估爆左十世啦

人人剩係識諗咩等位上車入股，從無諗過呢獲香港過唔到？爆起上黎死幾份一人，都隨時可能係自己/自己識既人

係你回覆嘅時候介唔介意提醒自己提出論點呢？

無實體信＋手信user name說服力弱D
差餉信都有掛

點解你覺得香港經濟差，得你可以獨善其身無事？ 其他人就一定仆直？

睇黎樓主哩啲都係股都未炒過

有樓但會覺得爆。唔知點解呢

其實你有冇聽人講嘢
都話個重點係始終都會有人仆直
咁就夠啦

Sad but True

上面已經解釋咗俾你聽
不過以你今日嘅程度你聽唔明姐

咁係你一廂情願認定有人仆直一定會引致骨牌效應

如果最終無人仆直或少數人仆直但影響唔到樓市呢？

你搞錯咗
唔係有人仆直引致骨牌效應
事實上呢個post之前我冇講過骨牌效應

up

你自稱有3層樓，點解依家唔減磅賣咁一至兩層，遲d平d再買返喎，業主大大

我已經減咗磅
轉左啲去其他國家
不過其他市場都唔算好好

咁有少數人仆直但影響唔到樓市呢？

幾時貼實體信來睇下

拎住幾層樓既係到講D人到時會急放點樣點樣
轉個頭就話自己Strong hold
屌你老尾咩 實情係個個依家都識玩
個個都要住 唔使結婚生仔咩
你平10%都大把人做奴隸要供樓啦

首先你要考慮依家香港嘅經濟因素
原本返送終造成嘅咩情況會令到大概兩至3%嘅企業係新年之後結業
其餘10%雖然會蝕
但係諗住情況可以係短期之內好轉所以會捱
但係肺炎爆發就唔同講法
好多企業會選擇執笠
只要有5%嘅企業執笠
另外仲有啲公司會裁員
就會令到香港嘅失業率升到7%以上
呢個先係樓市嘅致命傷

你又返返最初嘅謬論度
我已經講咗好多次
只係需要有5-10%嘅人賣樓
個市就會大跌
而呢D主要唔係因為心態仲可以控制

好多assumption d數值點推測出黎

你隨便search下可以講到好多新聞
兩至3%結業已經係非常之保守嘅估計

所以連登仔話沙士啲人唔識入市根本教壞人
當時係百業蕭條
通街都執笠
好撚多人失業
係人都知個陣樓價低啦
唔係你一句唔識入市咁簡單就概括到

有5%你都笑啦

講得好
樓主就係聽咗兒登呢啲言論
以為自己重複講下就好叻

新聞是有, 但後續結果全部都係assumption 就自信滿滿一定樓跌
柒頭淡我真係見得太多, 鞭屍鞭到手軟, 個個都輸到仆直, 業主就繼續贏

有冇人睇緊布仔？
求link

請問你貼出嚟呢三張圖同你講嘅嘢有咩關係呢？

好難明咩?

其實沙士果然樓價唔係跌好多

果陣

死一百萬人會唔會跌呀?

我只係睇到你搵咗好耐搵咗一啲以前講樓市會跌嘅人囉
但係呢啲人唔係我嚟㗎喎
你可唔可以集中返用論點去討論呢？

閒閒地有千幾萬 點解唔退休？

當然唔係你啦, 同你犯一樣毛病既人者
道理一堆, 但最後都係睇錯晒

咁又請問我哋嘅論點有咩相同嘅地方？
最少你都要搵返嗰個人講嘅論點出嚟掛？
如果唔係又點能夠話犯一樣嘅毛病？

剛才好似係你自己話
淨係識用歷史睇係唔得嘅
當年係沙士
潮流嘅買樓經紀真係唔少
希望你都唔好重蹈覆轍啦

你作為三層樓業主, 幾時貼實體信出來?
先可以討論落去

政改我頭先就已經俾咗你
時間晶晶就顯示係我貼出嚟嘅兩三分鐘之前
你要無了期咁糾纏
但係有冇論點
咁真係好難討論個喎

如果我係AA9我死全家, 我唔係AA9你死全家OK?

請問我又有邊句話你係經紀呢？

其實真係無乜野可以討論, 你都一廂情願以為有人仆直樓市就會仆直, 而你自己又得天獨厚可以獨善其身咁有趣, 時間會證明, 跌到兩成當你贏又點話

恐慌同講買力無關

真
跌少少d人已經瘋狂入市
又推高番樓價

樓主戇鳩仔黎 毛都未撚出齊嗰啲 黎多次沙士都買唔到樓唔係因為個個揸好多cash, not to mention呢個只係佢presume 出黎

因為你既句子真係唔通順.
等你貼實體信呀大業主

一跌小小
就會有人接貨

當年無壓力測試。

1）deal！2021年6月前我估會達到跌兩成或以上
2）我同意我哋係冇咩可以再討論落去，你已經超過半小時冇講論點
3）我想已經解釋咗我唔係因為有人仆直而估計樓市會仆直
4）我會唔會得天獨厚從來都唔係樓市嘅主要因素

渣實架樓市香港人自己
此post 已完

有幾多成係內地人投資 啲辣招又對佢地有冇用
睇下新聞先出post啦

True
不過算啦佢都收咗聲

唔買樓啦唔買樓啦 我呢一刻只希望平平安安

無人話有關
兩個因素黎

你講出個重點
今次肺炎重創大陸經濟
佢哋好快就要賣樓救生意

今日CCL 177 , 不如估一年後即2021年1月跌到幾多啦，等年半太耐了吧

上年先有條柒頭同我對賭CCL跌到135輸到潛水 希望你個P牌仔一年後仍健在啦

如果今次死左2M人口，可能有機會跌

上面我以為我哋已經同意左冇嘢好討論
而家你係打算開另外一個話題？
其實我講得好仔細
時間幅度都好清楚
我諗你唔使再講啲無謂野啦
正如你講「時間會證明」

ok啦，就下你啦，年半後你個P牌仔都潛埋水啦
今日CCL177 ， 你估2021年6年跌兩成即CCL 141 受

[引用] 香港其實有一億個口罩存貨 根本唔需要問大陸

Deal

其實有好多因數係唔會大跌
其中一個係會有NGO會協助難民租樓, 嗰班業主根本就唔驚收唔到租去供款
再者失業嗰啲人本身係咪供緊樓供唔掂呢?定還是一直無樓住緊公屋呢?
其實講多無謂 基本Demand & Supply野, 比你今次跌夠30% 之後咪一樣會升返上去.
咁當然啦, 如果香港變到武漢咁, 就另一個講法
大家執生啦

利申:ISS 無樓

ok啦，就下你啦，年半後你個P牌仔都潛埋水啦
今日CCL177 ， 你估2021年6月跌兩成即CCL 141 受

最主要係要樓爆，一定要源頭入手
即係趕走大陸人

但係蝗蟲真係蝗蟲

佢地唔怕香港人屌，唔怕歧視，唔怕暴亂，唔怕俾人燒，唔怕疫症，都要買香港樓。

閒閒地千幾萬，點解唔過億，人嘅貪婪係無限

Sars緊係個個儲彈入市啦
問題係貿易戰
當年日本有板你睇
人地日本有實力有技術都要橫行三十年
你估中國香港會點

屋企人已經準備好入巿

跌10% 9成按嗰排都死Q晒啦

如果大陸死一半人，香港樓冇支那人炒高

有錢買樓 不如移民喇
香港已成黃昏城市
無法治 無自由 無前途
得返一群刺熱既心
有能力走既 真係唔怪你

買得黎都無命住啦，仲跌乜春
去到年底仲生存緊咪考慮下囉

今時今日咪講話樓價跌，想通縮買野食野平d都唔駛諗

留返條命重建香港好過

果啲係唔係補唔到錢就會變銀主盤？

CCL 我估會跌一跌再拐返上去但拐幾多/創新高就好睇黎緊香港大圍經濟如失業率同生產力

根本未來幾年都土地供應，點會跌

簡單答樓豬：
1. 沙士從來唔係引致大插原因。 點解大插？ 無人接盤。 點解咁平都無？ 因為無水無就業。
2. 插幾多？ 睇黎緊2月到3月。 家下都仲係反映上年年尾交投， 要到3月尾/頭先大約見到個影響去到邊
3. 家下入唔入？ 係咪撈底？ 呢個係信心問題。你信長遠升， 咁咪入市。
4. 沙士後， 好多果時入手嘅都賺到笑... 呢個都反映賣家心態。 而如果市場賣家持貨力越強， 我只可以講你等就等到唔洗入市了

利申： 都係90後， 年尾入左市。 等3年後先再諗樓價

呢個都係， 同埋佃長遠公私房屋比例都係增加公屋， 減少私樓供應， 變相又有另一種力去平返個跌勢。 唔敢講升幾多但只可以講一定有升。

呢個世界比大家估到就冇黑天鵝啦

睇成班無樓係手響樹指點江山

如果柒婆一兩個月無作為，其實再有壓力佢都做唔到啲咩
而家講緊疫症，唔係比普選時間表，唔係鍾意幾時做就幾時做

人性依舊，冇嘢唔會跌，不過你一樣會係驚嗰個

睇野睇2邊，到時個個睇唔好後市，個個沽，沽盤力度大過入盤， 你估個價仲會唔會企硬？

睇住上面嘈，真係好好笑
以現況，如果一跌，供緊嘅，會俾銀行call loan先，還唔到就負資產
如果你接，你會一筆過，定供？如果你入左市，樓價再跌，你資產貶值，供嘅call loan，又負資產

一筆過買，你就將幾百萬資產，以當時市價計貶值10倍多嘅樓坐十幾年等升，除非自住啦，如果以投資角度，係將100變1再等佢變100，
等幾耐？唔知
變番幾多？唔知

你應該未出世，當年d業主一様咁講，買多間，一跌就入，但當你見到死下又一個，死下又一個，有錢都移民啦，仲留係到等死？仲有只要失業，侷講咩供樓？依家好多後生上車，都係8成按，依班人，跳樓都唔得了，如果人真係會吸收教訓，就唔會有wars啦

LM 等睇結果 不過我估都唔洗等到下年